印尼 確診兩宗支那肺炎個案

JAKARTA, March 2 (Reuters) - Indonesian President Joko Widodo said on Monday two Indonesians had tested positive for coronavirus, marking the first confirmed cases in the world's fourth most populous country.

The two had been hospitalized, Widodo told reporters at the presidential palace in Jakarta. He did not specify where the patients were being treated.

(Reporting by Maikel Jefriando; Writing by Stanley Widianto; Editing by Ed Davies and Kim Coghill)

Reuters•March 2, 2020

傻鳩國家 唔係話唔驗就冇㗎咩

口罩已搶晒 理撚得你

之前仲話
「我們的檢測技術與結果無庸置疑」、「沒有就是沒有」。

佢地唔係話唔撚驗架咩？

唔驗咪無囉 , 依家又有？

印尼口罩可能中層唔係溶噴布
零防護

真主終於捨棄穆斯林啦

印尼首都的蘇里安提沙洛索醫院院長：
「我們的檢測技術與結果無庸置疑」、「沒有就是沒有」。
講完冇幾耐即刻有

白痴垃圾國家

終於有錢驗啦？

印尼口罩當中，SENSI及DIAPRO相對有品質保證。 其他....

其實一直唔驗， 一直當流感， 最後咪會好似武漢咁， 醫院迫爆曬， 然後的屍體週街擺， 一發不可收拾

營多唔係「唔驗就無」咩？

垃圾

百貨應百客

總有班人貪平買呢啲

印尼本身嘅人同地方清潔都嘛嘛地，有口罩邊個想用印尼

我都覺得冇可能唔中如果呢隻係judgment virus, 印尼賣咁多二手黑心口罩點會唔中？

我地應該批鬥班激進白票撚